警深井村抄牌被圍 5男女涉阻差辦公被捕

警員在深井村向違泊私家車發出告票。(沈厚錚攝)

深井村因違例泊車觸發警民衝突，5男女被捕。案發於昨晚11時許，警方接獲市民投訴，指上址有車輛違例泊車，警員到場採取行動時，遭10多人包圍起哄，聲稱要與警員理論，警員向上峰增援，多輛警車接報趕至，控制場面，事件擾攘近2小時。警方經調查後，4男1女涉嫌「阻礙警務人員執行職務」及「公眾地方行為不檢」被捕，當中被捕女子更被揭發疑因欠交罰款遭通緝，5人被帶署扣查。東網記者到場，發現深井村近牌坊有警員向違泊私家車發出告票。

警員向違泊私家車抄牌。(沈厚錚攝)

案發於深井村。(沈厚錚攝)

違泊私家車被警員抄牌。(沈厚錚攝)

抵死
做野除帽

G峰

警棍無雙呀嘛

支持警方嚴正執法

有時我都見D 車真係太過分
泊還泊, 泊到係普通人都過唔到條路.....

牛屎佬大戰黑警

題外話
見過有車泊上行人路 完全封死
行人如果要過就一定要經馬路兜過
仲要唔只一次

放石圍佢之前見過

日日落去抄牌

新嚟嫁？自己人啊嘛

冇左發叔即刻唔洗俾面

醒水啦 一年炒你幾次咪當交保護費，當差都要交數嫁

抄晒佢地就啱㗎啦

星期六日最嚴重

我隻錶好多三尖八角位
行過會唔小心刮到架車

啱啱行過樓下，見到一班慈母史無前例咁勤力抄牌

唔抄邊有錢出糧？揸得車都唔方窮啦

清算？

本身揸走架車就冇事
又要違泊又要串鳩d慈母
「喺深井抄牌預左比人屌老母架啦」

慈母今次我就撐你地喇
歡迎星期五六日去深井食燒鵝

新仔？